正式宣佈沙田四小龍係：

1）柏傲莊
2）名城
3）溱岸八號
4）第一城

不服來辯

雲頂一號？

寶福山？

第一城

第一城全部細單位

新城市廣場呢？

富山

新城市呢

乙明
博康
新翠
隆亨

真心咩?

希爾頓
河畔
好運
偉華

沙田四大皇牌屋苑

如果以規模大，連成一氣既屋苑黎講，大概係：

駿景園
第一城
名城（加將來柏傲莊）
沙田市中心幾個屋苑（新城市，沙中，好運，沙田廣場）合併一齊計
大涌橋路幾個屋苑（翠湖，碧濤，濱景）

漏左偉華中心，補加番

八百幾呎都算細

無1000呎都叫細啦
御龍山 駿景園 果D 就差唔多

第一城又殘又舊又遠

咁果啲大單位過千呎實用都係屬少數

沙田要大單位就世界花園啦，真係大間到仆街

估撚到一定係咁

成個沙田除咗沙田圍都比你掃晒

以下都冇擺落去

溱岸八號，富豪花園，御龍山，銀禧，文禮，一號雲頂+曉翠，聚龍+瑞峰，沙田嶺果堆

交通接駁算唔錯啦

柏傲莊有價單未?

御龍山應該replace第一城

沙角
乙明
博康
秦石

帝堡城呢